[大解放] MillieBobbyBrown IG Story露出乳溝！

射精❤️

無人射精11？

善心打破0回覆

好人一生平安

樓主仲有冇弱智d？

收聲啦

屌你老母

芝士漢堡

蝦🦐

如來佛祖

🙇🍌

who?

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

I love 11

海綿寶寶